[突發]民主派立法會議員見記者

心理學分析 - 文宣方向

Push

應該係講許生比狗拉?

推

1

無人睇

push

講乜, 返緊工睇唔到

講乜架？

講乜啊 番工中

割？

講緊琴日發生既野

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

講緊狗選擇性拉人同濫暴

PRESS LIKE

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

推 快d入去睇

白頭佬講緊野

佢真係唔係好掂

文豪講得好好

五毛洗版中
呢個channel被好多五毛狙擊

係

14億人加機械人
你示威者都係幾百萬
點鬥
仲要官方唔做野

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

白頭佬搏出鏡

白頭佬GIF

呢單呢? 黑社會

呢個可唔可以改唔好數數字(呢個其實4秒未必得, 6-8秒係最少)

早前有人提過 (岳家軍!) / (想唔想踢波?)
跟著想上既手足大叫 (上!!) 就沖上去~
最後邊打邊叫 (我支持共產黨/我愛中國/唔好打呀) 個D可以留
個人意見~

呀無野, 未睇清楚。
師兄個方法4秒係可能, 但得一個字驚聽唔清 (1) 未必有人聽到
最好係短句

個個 直播 都係咁 ，唔駛緊張
打平反六四，福建獨立

但係而家有個問題係, 圍既人多, 落手既人少, 而且無空間去打得狠D
(即係你大腳傳中都要有位拉弓啦)
所以報數有個好處, 就係俾其他人知, 夠人打了, 要負責開遮掩護了.

如果唔係佢，大口狗點做到主席